平日鳩撚young young嘅湯渣華，元秋及民賤聯，點解唔敢出來見示威市民

因為心知理虧

都話佢地嬲緊林奠一腳將個波射返俾垃圾會
我係唔撤回架喇，垃圾會過唔到咪過唔到